
                      Si te gustan las películas de misterio, te aconsejo preparar unas palomitas, sentarte frente al sofá y disfrutar del último lanzamiento del director Oriol Paulo. CONTRATIEMPO es una película muy inteligente y madura. Protagonizada por Mario Casas, cuenta la historia de Adrián Doria, un hombre que intenta librarse de la acusación de un asesinato. La víctima es su amante, Laura, que fue encontrada muerta en la habitación de un hotel, donde los dos fueron vistos juntos por la última vez.  

Los detalles son los que le garantizan a la película el gran éxito que ha tenido desde su lanzamiento. Se nota que el guión, firmado también por Oriol, fue cuidadosamente pensado para ponernos en papel de detectives, una vez que de igual modo buscamos comprender lo que pasó en aquella noche. La fotografía de Xavi Giménez está genial, lugares increíbles y muy bien producidos, así como la banda sonora compuesta por Fernando Velázquez, que combina perfectamente con la tensión que nos hace sentir.  Es el escenario perfecto para compartir una buena noche con la família!  Que la aproveches mucho!
        
            